（真人真事）MK仔望住我 我頭也不回走左

首先 成件事係我親身經歷 直情歷歷在目

話說當日小弟我就同女友係旺角行街行到悶既時候，經過一間機鋪。
心諗都好耐無打下機，咁就捉女友入去機鋪。
上到去望望四圍，Mk仔女特別多
所以都係玩下太鼓 拍拍機就算。

之後女友話想揸車。
眼前四部灣岸機空坐，咁我同女友就埋位
佢撞下我架車我又撞下佢架車不知幾開心。
玩完一鋪佢輸左唔服氣 要求玩多場

咁我讓下佢，落後成50幾米 臨終點前

屌你老母個Mk仔坐第一部機挑機
仲一拖幾條女咁望住我

我地連卡都無，佢就開張卡黎挑鳩我機
我心諗你老味姐係明落我面姐

一開波諗住同女友慢慢揸 係後面二人世界算
你老板佢就不停將D黃色車撞係我前面
心入面就已經扯扯地火 唔發火當我hello Kelly?

立即拓海上身 扭扭條呔 推番上5檔跟番佢尾
我望望女友佢又望望我，好似知我要追
亦收拾番心情，默默係我身邊支持我。

一平排條Mk仔打個突 立即用車身位阻我前進
我無反擊之餘，仲利用角度原理 30度斜身入內彎超過佢頭。可惜都不敵開卡既威力，優勢唔維持得耐。
離終點唔遠，眼前已得少數彎位。
我望望女友，佢已經放棄手上駕駛 專心望住我
細細聲叫我唔好放棄 加油。

最後兩個彎位....
我知道後面已經有人企係度望住我既賽事。而幾個Mk妹亦好緊張不時望住我亦望住Mk仔
係轉彎既時候 我用番內彎技術成功排頭
而Mk仔用半直路既速度跟貼番上我

係最後400米 只有最後一個急彎位。
而我當時同佢平排，佢利用車身位希望撞開我架車
可惜一切太遲。
我扭扭條呔 放油門 40度急入內彎踏實油門推上四檔，貼邊而行..

最後我螢幕出現第一名的字樣....

呢一刻 好似時間停左咁 大家都好驚訝
我表面上雖然好平靜，但係其實我內心好激動
之後我同女友企係身，對望一下 再望一望所有人，Mk仔成班望住我。特別係Mk仔佢果種詫異 驚訝既表情，我仲記憶猶新。

最後 我頭也不回，拖住女友走出大門....

有時面係人地俾，但係 架。係自己丟

完